# Gonhuangoaitroi2

Gỗ nhựa ngoài trời là loại vật liệu mới, có thể chịu nhiệt độ cao, uốn cong theo thiết kế, được ưu chuộng nhất hiện nay. Khả năng chống mối mọt tốt

- Địa chỉ: 90 Đường số 13, P. Phước Bình, TP Thủ Đức, TPHCM

- SDT: 0901242777

Gỗ nhựa ngoài trời có nguyên nhân là bột gỗ được chế biến, kiểm định chăm chút trong khoảng những rừng trồng nguyên liệu hoặc mùn cưa, vụn bào…và nhựa (có thể dùng HPDE, PVC, PP, ABS…). Bột nhựa gỗ được trộn đều, đồng nhất rồi đi qua dây chuyền thống nhất tạo ra hạt compound, từ những hạt compound là nguyên liệu độc nhất vô nhị cho dây chuyền máy đùn, ép thành các hình dạng theo yêu cầu. Gỗ nhựa là loại nguyên liệu gần gũi với môi trường.

https://sangotoanthang.com/go-nhua-ngoai-troi/

https://vi.gravatar.com/gonhuangoaitroi2

https://ok.ru/profile/592561521071/statuses/156530860678063

https://www.twitch.tv/gonhuangoaitroi
